有冇人下個sem就去歐洲exchange?

o黎梗九月就去exchange，希望識到其他一齊去exchange o既同學仔可以去旅行／分享日常生活心得 / 搞visa等等

可以擺低tg，之後開個group 大家互相照應

利申:義大利 1年

夠5人就開group

入嚟講低去邊exchange

德國

意大利邊到？
同埋你係識意大利文？

德國一年

唔識義文

咁意大利邊到
我sem b去米蘭

same
入谷交流吓

Fish

pushhh

sem2奧地利

歡迎加入

Sem2 Sweden

歡迎一齊交流

push

巴黎

Exchange 緊唔想返香港

係荷蘭讀書 香港人一隻手數得曬咁滯

丹麥 8月尾走 去半年

歡迎一齊交流，已經有十幾個巴絲入咗嚟

推
一個絲都冇

Sem2去

好想去荷蘭？可唔可以講下果邊生活點？

九月去英國

我12月去 Manchester

推

留名

英國

挪威

Leeds正啊
我去Warwick

o黎？
係咪鄉下話？

有冇巴絲去Groningen

新link

我去birmingham

邊間

樓主
香港好似叫開意大利
好奇問下點解你會用義大利?